# 4 Дизайн

Наш логотип был сделан по принципу “понятно и просто”.  За основу композиции был взят образ списка задач. Небольшой набор элементов подчёркивает всю его минималистичность и простоту. За счёт округлых форм и спокойной цветовой гаммы создается чувство удобства и комфорта,  а сочетание оранжевого и серого привлекает внимание

Внутренний дизайн приложения соответствует логотипу, цветовая гамма в том же стиле. В связи с возрастанием популярности темной темы в социальных сетях и приложениях,  многие пользователи поддержали идею ее создания

При открытии приложения мы попадаем на страничку “Актуальное”, где мы видим актуальные задачи и заметки. Листая в различные стороны мы можем попасть на другие страницы, а именно: слева будет находиться корзина с удалёнными задачами, заметками и т.д. и задачами, которые уже были выполнены и помечены галочкой; справа будут находится страницы “Задачи”, “Заметки”, “Проекты”

Рассмотрим страничку “Задачи”. На ней содержатся все задания, которые назначил себе пользователь, но ещё не выполнил. Каждая задача представляется табличкой с названием задачи и “галочкой” при помощи которой можно отметить задачу выполненной. При нажатии на табличку, можно открыть подробное описание задачи, включающее срок выполнения, подзадачи и приоритет. Долгое нажатие активирует редактирование задачи, а чтобы удалить задачу, её нужно просто смахнуть влево

Страница “Проекты” имеет такой же интерфейс, но обладает некоторыми особенностями, а именно: в состав проектов входят задачи, а не подзадачи, а также проект может иметь связанные заметки

Страница “Заметки” содержит именованные текстовые записи, которые могут быть связаны с проектами и иметь тэги (ключевые слова)

На протяжении всего путешествия пользователя по приложению его будут сопровождать поле ввода и кнопка “добавить”. С их помощью пользователь может создать задачу, заметку или проект, находясь на соответствующей странице или любой из них, находясь на странице “Актуально” - простым нажатием создается задача, двойным нажатием - заметка, а удержанием кнопки - проект
